其實香港冇得救...

你睇電視林鄭選到之後啲人既反應
啲呀叔呀嬸爭住黎影相
感覺就好似人地俾左舊屎你食你仲真心咁多謝人
啲後生港豬仲覺得薯片輸係遺憾
跟本兩個都係咁evil
香港人真係易呃

香港變到咁是非不分既最大原因其實就係香港人自己
啲老既覺得所謂既和平就係好
後生既就支持啲表面所謂既民主
大部分人都貪圖一時既利益
唔會去諗下咁做將來會點
我都唔敢諗下一代會變成點

我敢講就算宜家香港有民主, 有真普選
香港人選到既特首都只會係建制派既人
點解?
就係因為香港人都唔係香港人
只係由一啲心繫"偉大祖國"既舊移民, 新移民, 認唔清局勢只顧玩樂既香港人組成
都唔知香港幾時會玩完
幾時先會睇清自己住既地方變成咁

香港跟本一直都冇得救
就後生到老 大部份連小小反抗都唔會
最叻就話和平理性非暴力 再唔係就去唱今天我
咁既香港仲有會得救?